{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 휴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:15:00 チェックアウト:13:00 チェックインアウトのご案内:予約のお知らせ客室料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 1人追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 夜間の過度な騒音発生時、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室のご利用案内:。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13時です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に入室する場合、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室に入室する場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1人追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人追加料金は発生しますが、料金については直接提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求められることがあります。お持ちでない場合は入室拒否が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報は随時変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を起こした場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を発生させた場合、退室措置が取られることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物品破損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の物品破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性がありますので、十分にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 426
    }
}